唔支持塞離境大堂嘅人入一入嚟

我屌你老母臭閪呀 又同我講民意 民意真係雙面刃 14年夠話要民意 所以要和平 聽左你地講啦 咁爭取到啲咩呀 咪柒婆做你特首囉 200萬人遊行夠民意啦 又爭取到啲咩番嚟呀 咪又係班勇武衝出嚟先 每次一用過往冇用過嘅方法 總有一大班人出嚟話失民意 依加抗爭呀屌你老母 請食飯呀 你對班遊客好 佢地好同意你 咁點呀 佢地即時制裁班狗呀!?

每次都話兄弟爬山 各有各做 唔滿意咪死撚開囉 點解要人一定跟你 得你有腦呀 下下一唔滿意就上嚟屌鬼

咩兄弟爬山 各有各做呀!? 唔止係各有各做 睇清楚大家係兄弟呀 可唔可以撐下大家呀 你估啲藍絲真係咁閪蠢 一啲勁唔合理嘅新聞都信?係因為人地都識盲撐呀 口講就核彈都唔割 小小事就屌鬼

預左比你地班自以為看穿世事嘅人屌

推

如果只盲撐，咁你同藍絲分別？

係呀 連兄弟都唔撐 係連藍絲都不如

要繼續block嘅兄弟如果深信有用就繼續 呢場運動每人都係大台 人多唔一定啱

分別在於大家目標一致 只係用唔同手法
你唔同意而阻佢
姐係你同佢割蓆
你其實就係分化 唔好再講不篤灰不割蓆

依加下下話捉鬼
人地就算之後唔用同一招, 你地都已經玩死自己

開口埋口話鬼, 同雨傘有咩分別? 咪即係間接割蓆!
又話掉核彈都唔割, 依加阻下人入閘又乜又柒
岩心水就義士, 唔岩心水就鬼, 講碌撚咩核彈都唔割

核彈都唔撚會割

大家都係表達意見
我唔支持主動阻人離境
但我會繼續坐係到做和理非
唔會拉住你去阻人

咁都叫割蓆？
唔係各自爬山咩？
邊個先係搞分化？